{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63187&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉고전한옥펜션"
    },
    "text": "古い古宅を保存してくつろぎやすいペンションです。 入室時間は午前5時で、退室時間は午後10時です。 全室禁煙区域であり、調理が可能な客室と調理に必要な道具と食器が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設を利用する場合、6人基準で30,000ウォンが追加で決済されなければなりません。 入室人数が最大人数を超える場合は入室できず、客室内でも肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペットの出入りは不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中は一部の客室料金が変動する場合があり、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午前5時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午後10時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理が可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内で調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような調理道具と食器が提供されますか？",
            "answer": "調理に必要な道具と食器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "禁止されている調理はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、6人基準で30,000ウォンが追加で決済されます。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "入室人数が最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 398
    }
}